廢老成日係商場唔推門

佢在門對面左，我在右面開門，佢地就唔推門縮過來過，試過幾次。之前仲刮到個老野隻腳，又要望住我

唔只廢老,係好多人都係
仲要阻住另一邊開唔到門，屌佢地老母

我會行開. 轉另一度門

係 好多戇鳩閪 直手貴人 企係對面門 望住你等你推
戇鳩到仆街